最近有冇人部s9+充電好熱

一叉就過過熱

冇